[集思廣益]同女女去東京

見最近yen跌左
諗住遲下同女女去東京玩下
可能1 2月去 可能5 6月去
睇邊個時候得閒d
東京一定會去 可能去5/6日 如果時間多嘅可能會去10日去埋九州名古屋嗰d
但你地覺得8000銀搞唔搞得掂

8000我諗你要推條女落火坑先夠錢埋單

八千就留喺旺角銀座食放題啦

5-6日 一個人$8000洗費 機票酒店另外計都夠既
2個人就唔洗諗啦

我宜家買左機票2月尾去8日
$4000 2個人 早去晏就返
酒店你預$900一晚
另外我地會去埋箱根玩一泊二食溫泉旅館都要預$1500一個人
你自己計下呢d基本野夠唔夠錢先
當地餐餐食拉麵就好平既 但唔知你女女o唔ok同會唔會再shopping 個d la

留名學野

美金呀？

8000點夠 仲要買車飛，買野食，買手信，比入場費

我對上幾個月先去完東京6日
都係同女女去
2個人都洗左40000啦
仲要唔係餐餐都食好，又唔係買左好多野

係有錢嘅

屌你老母係乜撚野有錢嘅，5p收皮啦

巴打諗住訓街

8000只夠你一個人用5-6日 仲要不包含酒店機票

完

大阪純洗費12萬yen 好似兌7.2果期
酒店1400
機票都好似係1500左右
6日
一個人

冇食過燒肉

樓主參考下

8000係一個人定兩個
早排0.72果期單拖去咗東京 6日5夜
唔計機票酒店 都使左HKD$17000

(利申 唔是餐餐豪食 買左唔算太多野 )

好奇想知 點用左 $17000

你單拖去都可能重有d機會,兩個8k你真係諗下好la~

唔是餐餐豪食 但十餐有六餐都有是食靚和牛
然後女人買下藥妝 買下化妝品咩果啲
落埋個原宿
萬七蚊你估好多咩

岩岩去完返黎
去左8日
兩個人洗左50K

無料案內所？

I am in Tokyo right now. Our trip is for 7 days:

Hotel and air tickets 16k
Expenses estimated to be around 25k

岩岩係東京一個人去完番黎
6.8果陣唱左二萬蚊港紙
用剩4000yen
唔係話食d 好貴既野
又冇買好多野
樓主可以參考下

係, D錢都唔知洗哂去邊 返到黎捱麵包

x2

松屋, 拉麵, 松屋, 拉麵, 松屋, 拉麵, 松屋, 拉麵, 松屋, 拉麵, 松屋, 拉麵, 松屋, 拉麵, 松屋, 拉麵, 松屋, 拉麵, 松屋, 拉麵, ... 松屋, 拉麵, * 2046

十日咁多時間去埋沖繩 北海道都得呀

兩個人最小果次東驚都用左25k 小朋友留返d錢啦

5-6日唔計shopping既話每人$8000係有可能

一日洗二千幾蚊港紙點會唔多
日本物價都唔係貴香港好多

8000兩個人洗費東京淨食嘢唔買嘢囉

如果你去東京近郊 交通費都貴死你啦

8000去台灣同泰國吧啦

樓主真係太年輕

一個人去東京6日5夜$8000一定無問題
機票來回$1500
住hostel $250唔洗有一晚, 夾埋5晚我又預多你當你$1500
淨返一日有成$800, 唔係入去遊樂場的話乜柒都夠啦
唔出東京的話, 交通費俾撚到盡一日最多咪$200
仲有$600, 你拎$300去玩, $100食午餐, $200食晚餐, 大丈夫

去到咁不如唔好去

去到點呀, 講丫? 未撚試過咁去唔好出聲啦
你住撚過hostel未呀? 有無enjoy過成晚同日本妹吹水呀?
3000yen晚餐食多幾多好野你又知唔知呀? 又唔撚係叫你食500yen松屋

咁就叫有錢？
要去旅行就要儲錢架啦
去過日本既都知個個都咁上下洗費
食下野買下野，車錢住宿機票加埋係咁上下
有錢既話就唔止洗40000啦

利申 見過身邊有朋友去日本要洗10萬港紙（豪洗）

人地樓主要同女女去呀
唔係一支公同日本妹吹水呀

去到咁辛苦我不如去長洲

有女就唔可以同架妹吹水?

未撚試過就話辛苦
有錢遊我又試過, 窮遊我又試過
有錢遊就一定爽過窮遊好多, 但識安排的話窮遊一樣可以爽

窮有窮遊
如果未享受過既話其實ok
我當年岩岩出黎做野去東京 駛左好少錢
但係諗番起好撚折墮
餐餐咖喱飯or 便利店飯團
去靜岡睇高達坐巴士
坐撚左5個鐘

一個人去五六日8000其實都勉強，講緊你唔買野，
去唔需要比入場費既地方先OK，
住民宿係可以$2××一晚，餐餐日高屋松屋咪平，
但你話帶囡囡去…你儲多D先啦

老實講8000蚊一個人都叫勉強夠
不過就要預左冇得食豪d

今年年頭同女朋友去關西 6日6夜
全程洗左7000蚊/人，有去埋usj
住左一晚溫泉旅館，其他都係airbnb和室
食就有便當有餐廳食

果陣仲係讀緊書儲得唔多錢
如果有機會再去預多少少應該會仲正，起碼可以食下貴價餐

窮有窮玩，貴有貴歎，去旅行唔一定要洗得多錢，不過就唔好貪心，有幾多錢做幾多野，得8000就唔好又落名古屋又去九州

同條女去HOSTEL同自殺有咩分別

其實$8000兩個人又唔係唔得嘅
不過玩到咁窮有咩謂

搭車都去左千零蚊

我都同意一個人$8000係無問題

我上個月同太太去東京，8日7夜，坐因航商務客位，夾埋都使唔到4萬港紙，仲要計埋買咗10kg嘢

機票 HK$20000
酒店 HK$7000
當地使費 羊120000

早餐酒店包，午餐去到邊食到邊，多數定食都係羊1000左右，其中一日食蟹宴。晚餐多數去居酒屋。太太唔係點食牛，所以無試和牛。ニ人計一日使費：

平均交通費 羊2500 (已包去東京近郊如鐮倉高尾山秩父等)
午餐 羊2500 (ニ人定食)
晚餐 羊5000 (已非常豐富，晚晚都食到好飽)

基本每日只需 羊10000

如果慳慳地坐廉航，揀間普通D嘅酒店，兩個人6日5夜

來回機票 $3000
酒店 $5000
當地使費 羊100000

都應該足夠，亦唔會話好似乞兒咁，可以玩得好開心

$8000洗乜住hostel

去5日
機票 $2000
住宿 $2500

每日都仲有$700洗

唔計 shopping 根本好夠洗

其實酒店仲唔洗住咁貴添